有朋友話我知，佢識太子站6大精英條女

我朋友話我知左上角條女係旺角先達附近某大型連鎖電器鋪（蛋公司藝人拍廣告）做收銀大家可以打電話去表揚佢咁正義

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好推

Ching幫手推

dklm

幫手推呀，我p牌仔

推爆佢

Ching繼續

排隊去問下有冇鎚仔賣

推比其他人知

唔好刺激佢
先起佢屋企地址
禍不及家人呀

大家去讚揚下佢

TUI

推

直接開名直接講啦，仲某

我朋友咁講照跟咋

千奇唔好去騷擾人啊

唔好罷買呀

去買野

死肥閪

千祈唔好

臭閪一名，大家知點做啦

聽日去表揚下佢

同意

無晒大陸人唔使罷買都收得皮啦
靠香港人幫襯點頭咁大間鋪咁貴租呀
如果你係講緊數目字果間

我地知點做架啦

係數目字

Retweet

數目字

屌 講就講啦 on99

百老匯

名字

打人？

紅底不了

冇錯，明確少少

代言人啱啱開完18場演唱會？

即刻有畫面，上面睇到一頭霧水

無錯

屌 你真係低撚B 出面打緊仗 你仲ON99 係到估燈謎
食屎啦

唔洗屌呀

屌你老母 死肥系

推佢老母

打咩電話咁冇誠意

大家識做啦

pushh

百老匯 呀？

有屁就放喇屌你老味
有撚時間係到同你猜燈迷

收皮啦 垃圾 出面啲手捉比人打到仆街
條女搞到831地鐵困獸鬥
你仲係到叫人估燈謎
你抵比人屌囉ON9

繼續推爆佢

咁你宜家知啦，出去打柒佢未，唔出就幫手推啦

好似岑晉晴

名都無淨係知先達百老匯, 有撚用咩, 點表揚呀

有冇多啲

我點知呀大佬 我朋友叫我表揚佢

一樣樣

樓主可以整成中秋節燈謎慢慢估

做乜遮哂其他人想認下都唔得

Push

屌好撚想去先達百老匯買野呀仆街 有無巴絲一齊去

冇錯

有無人要買電器呀

有無人要買野

我要買電器呀屌你老母
先達百老匯

呢條死肥閪

記得現金消費喎

想去先達百老匯 屌你老母好撚緊火想買電器呀屌

買手機

Pish

屌有無人要買呀

一齊買啦屌 仲有無巴絲去呀

一撚定要啦 我個人好撚傳統架十足十廢老藍絲咁撚樣 一定要收銀幫我先識比錢架

係時候拎屋企d 神沙去鳩嗚

接放工

咪撚訓呀喂準備聽朝去先達百老匯陪我買風筒呀
風筒壞左無得吹頭訓唔撚到呀

買咩牌子

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

去完話唔定聽日可以兩個人回家啦
識到先達百老匯收銀囡囡

我藍絲廢老黎架咩都唔撚識淨係識鬧人 到時問下收銀 逐個逐個試 試到岩為止

諗起都扯撚哂訓唔撚到呀

先達百老匯交通四通八達呀
紅van巴士的士黨鐵乜7都去到
最岩廢老藍絲既我去慢慢揀野

哇屌正呀又大間又夠冷氣
推爆 死廢中老女人

推左先

叫埋藍絲老友記去支持下先
先達百老匯咁大間一定好坐過茶樓呀

我愛先達百老匯

先達百老匯平時人流多唔多架

屌聽日去完先達百老匯可以再去富運商業中心買料煮飯

千祈唔好推呀

唔好搞人呀

有無先達百老匯既員工facebook呀
特別係收銀 想問定風筒規格個d做足功課先買

我同收銀特別好傾架

你咁緊張做乜撚野？

唔好試完一輪又唔買呀

唔試清楚點買呀
一係幫我搵多d巴絲一齊諗下買邊部好啦

推到有電腦no.

我想問定規格先呀
你朋友識唔識係先達百老匯做既人呀
最好就收銀 特別好傾
想要facebook/ig

要電話都好喎

電話

呢條友係咪係先達百老匯做架真係
想買風筒呀 有無折呀 Lam Wai Fong
我好窮想要員工優惠

attention seeker?

我屌你個老母咩 講你就講啦

係時候上各大fb社交媒體洗一洗版

死肥婆

push

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

Wah don’t push ah

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

佢個pat好勁
手足都要用工具先爆到門
佢個用pat一撞就爆
可唔可以報警話佢有攻擊性武器

仲打咩電話 直接打鳩佢好過

幾十歲人都仲係做緊收銀位嘅情況下
佢好唔好意思講得出口叫人廢青?

睇完成條片前因後果
下次捉呢類廢老出車私了算啦
特別狗鐵呢類危險位置
咁樣嘈黎嘈去晒時間會好危險

推啦屌 打鳩我地d手足呀
唔係就咁算阿屌？

推黎有撚用咩做先得㗎

唔好過來搵佢收銀啊

Yes

901 入機場 和你飛
902-3 全港三罷

藍屍狗真係多數都係廢老同社會低層人士

令人十分驚訝

Sing Hallelujah to the lord

推撚到置頂

推一推啊

901入機場

黑警係太子無差別打人
831大屠殺

條肥婆電話幾多 報埋上嚟啦

你地記得千其唔好搞到人地飯碗不保呀

真係有樣睇

岑晉晴咁款

唔好

真係唔好

9唔搭8

推推

死仆街

恐襲
Intimidation

小朋友被打到爆缸
The child was beaten to the head.

推跌妹妹
Push down the child

阻止人道救援
Stop humanitarian relief.

阻記者
Blocking reporters

拉first aid
Arrest first aid personnel

無理禁錮外籍人士
Unreasonably imprisoning some foreigners

公然妨礙新聞自由
Publicly hampering freedom of the press

唔好累到佢俾人抄

死八婆

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

一夜成名

1

直頭去幫襯佢添啦

有無資料可以投訴佢比人炒

推 。

篤灰

百記？

底你一世你收銀

係要佢連收銀都無得做，要趕絕佢

樓豬 而個時候你仲玩膠？
我撚知邊個做代言咩
開你就開啦 白痴

柏豪bb係我㗎

oh

搭單問 百老匯買野有無折

要冚家平安啊

721 831

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

廢老

人哋電器鋪收銀員嚟㗎，應該問有冇電鑽。

生成咁嘅樣 真係

條八婆影咗咁撚耐先有手足屌鳩佢，好撚畀面啦

左下喺百住做經理， 右下係九巴司機， 一齊搵佢地公關表揚吓佢地啲員工

百佳

唔知今日有冇返工呢，想去幫襯下

搵到揸鎚果個未?

冇人要刺激佢 想佢冇左份工姐
公司唔抄人 我地去買佢對家 反正有替代品

冇左份工你就滿足?
工可以冇
屋企唔係咁易搬到

其實條八婆關佢乜撚野事?
又唔係搞佢，係到搞搞陣

果間野有收銀嫁咩

唔好屌(但要推)!
佢個樣似有智障

有